幼稚園影1000蚊一打學生相 巴打：今日去咗影16蚊

幼稚園影1000蚊一打學生相 巴打：今日去咗影16蚊

仲記唔記得你細個影嘅學生相？肥仔黎記得，細個影學生相，10蚊一打，求其到爆。肥仔黎嘅黑歷史，又咩嘴又半合眼！但各位巴打絲打知唔知，而家媽媽除咗注重囝囝嘅學識，仲會好重視張學生相？
最底有片！！！
以前就話，入名幼稚園要報學前面試班，入到人生就成功咗少少。但點只咁簡單，而家有家長就話幼稚園會睇囝囝嘅學生相，所以有唔少影樓都會做埋學生相生意！

三張相入面，你鍾意邊張？

428蚊一打

好多Studio都會幫小朋友影學生相，呢一間就收428蚊。

為咗影張相，真係出盡法寶。

好辛苦，個小朋友先笑得自然。

最後！

980蚊一打

呢一間，980蚊一打！貴到呢！唔少名人都搵佢影！

為咗個小朋友笑得自然，個攝影師真係好熟練咁同小朋友玩咗好多唔同遊戲！

引到個小朋友好開心！

出到嚟，當然唔差！

老闆就話，雖然好多幼稚園都話唔睇相，但點解要交相？最後成績一樣，又會唔會睇相呢？

100蚊一打

出面啲普通晒相舖，好多都百令蚊一打！

個職員又唔係影相出身，幫你正正經經影完就算好！

最後成果，當然冇咁好！

你又覺得邊張靚呢？